<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Jotaayou Mouride</string>
    <string name="name">Nom complet</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phoneNumber">Telephone (9 chiffres)</string>
    <string name="address">Adresse</string>
    <string name="mdp">Mot de passe</string>
    <string name="confimerMdp" tools:ignore="ExtraTranslation">Confirmer votre de passe</string>
    <string name="inscrire" tools:ignore="ExtraTranslation">S\'inscrire</string>
    <string name="registeredAlready">Vous avez deja un compte? Cliquez ici pour vous connecter</string>
    <string name="camera">Choisir une photo de profile</string>
    <string name="verifyEmail">Pour continuer, cliquez sur le bouton ci-dessous recevoir un email de verification et suivez les instructions.</string>
    <string name="commission">Commission</string>
    <string name="admin">Administrateur</string>
    <string name="simpleMember">Membre simple</string>
    <string name="dahiraName">Nom du dahira</string>
    <string name="dahiraPhoneNumber">Numero telephone du dahira</string>
    <string name="siege">Siege du dahira</string>
    <string name="addCommission">Ajouter cette commission</string>
    <string name="responsible">Responsable</string>
    <string name="createDahira">Vous n\'avez pas encore de compte? Cliquez ici pour s\'inscrire</string>
    <string name="dialogTitle">Modifier ou supprimer cette commission</string>
    <string name="update">Enregistrer mes changements</string>
    <string name="delete">Supprimer ce membre</string>
    <string name="finish">Terminer</string>
    <string name="infoDahira">Information du dahira</string>
    <string name="userPhoneNumber">Votre numero de telephone</string>
    <string name="dieuwrine">Nom dieuwrine</string>
    <string name="adiya">Total adiya present dans la caisse</string>
    <string name="sass">Total sass present dans la caisse</string>
    <string name="social">Total social present dans la caisse</string>
    <string name="personalInfo">Informations personnelles</string>
    <string name="dahiraInfo">Informations du dahira</string>
    <string name="AddCommissionInstruction">Lister les listCommissions de votre dahira en fournissant le nom de la commission et le responsable. Repetez autant de fois necessaire cette procedure.</string>
    <string name="updateCommission">Pour modifier ou supprimer une commission deja ajoutee, faites un appuis long la dessus.</string>
    <string name="spinnerTitle">Selectionner une commission</string>
    <string name="backButton">Precedent</string>
    <string name="nextButton">Suivant</string>
    <string name="textView_commissionsTitle">Commissions</string>
    <string name="textView_responsiblesTitle">Responsable</string>
    <string name="buttonVerifyEmail">Cliquez ici pour verifier votre email</string>
    <string name="textView_labelUserName">Nom:</string>
    <string name="textView_labelPhoneNumber">Telephone:</string>
    <string name="textView_labelAddress">Adresse:</string>
    <string name="textView_labelListDahira">Liste de tous les dahiras dont vous etes membre</string>
    <string name="textView_labelProfile">Votre profile</string>
    <string name="textView_modifyDahiraTitle">Editer votre dahira</string>
    <string name="updatePhoneNumber">Telephone</string>
    <string name="totalAdiya">Total Adiya</string>
    <string name="totalSass">Total sass</string>
    <string name="totalSocial">Total Social</string>
    <string name="totalMember">Nombre de personnes dans ce dahira</string>
    <string name="country">Choisissez un pays</string>
    <string name="region">Choisissez une region</string>
    <string name="street">Rue</string>
    <string name="spinner_country">Pays</string>
    <string name="spinner_region">Region</string>
    <string name="button_consultDahiras">Consulter mes dahiras</string>
    <string name="button_createDahira">Enregistrer un dahira dont je suis l\'administrateur</string>
    <string name="button_save">Enregistrer</string>
    <string name="button_backToProfile">Retour sur mon profile</string>
    <string name="textView_labelListUsers">List des membres du dahira</string>
    <string name="textView_listExpenses">Liste des depenses du dahira</string>
    <string name="button_dahiraMembers">Voir les membres du dahira</string>
    <string name="userName">Nom </string>
    <string name="textView_modifyUserTitle">Modifier vos informations</string>
    <string name="adiyaVerse">Adiya verse</string>
    <string name="sassVerse">Sass verse</string>
    <string name="socialVerse">Social verse</string>
    <string name="role">Role</string>
    <string name="labelCommission">Commission</string>
    <string name="textView_updateAdminTitle">Mettre a jour votre profil</string>
    <string name="save">Enregistrer</string>
    <string name="cancel">Annuler les changements</string>
    <string name="textView_labelLogo">Cliquez sur la photo pour choisir un logo</string>
    <string name="deleteDahira">Supprimer ce dahira</string>
    <string name="btn_updateCommission">Eneregistrer</string>
    <string name="btn_deleteCommission">Supprimer</string>
    <string name="textView_labelAddMember">Ajouter un nouveau membre</string>
    <string name="textView_or">OU</string>
    <string name="btn_add">Ajouter</string>
    <string name="btn_cancel">Annuler</string>
    <string name="editText_dialogPhoneNumber">Telephone du membre (9 chiffres)</string>
    <string name="editText_dialogEmail">Adresse email du membre</string>
    <string name="button_dialogAddAdiya">Ajouter adiya</string>
    <string name="button_dialogAddSass">Ajouter sass</string>
    <string name="button_dialogAddSocial">Ajouter social</string>
    <string name="changeLogo">Cliquez sur la photo pour changer votre logo</string>
    <string name="changeProfilePhoto">Cliquez sur la photo pour changer votre photo de profile</string>
    <string name="search">Rechercher</string>
    <string name="button_back">Precedent</string>
    <string name="textView_labelEmail">Adresse email:</string>
    <string name="textVview_updateAdmin">Enregistrez vous dans le dahira que vous venez de creer pour terminer.</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="default_notification_channel_id">CH_01</string>
    <string name="rechercher">Rechercher</string>
    <string name="ok">Ok</string>

    <string name="intro">"Jotaayou Mouride est une application Android qui vous permet d'ecouter des Khassida, wolofal et Quran, gerer les membres de vos dahiras ainsi que la situation financiere de chaque dahira dont vous etes membre. Via l'application Jotaayou Mouride, toute personne inscrite et ajoutee en tant que membre d'un dahira donne par un administrateur (le gestionnaire du dahira), a la possibilite de voir ses cotisations a tout moment et de consulter les depenses et la somme disponible dans les caisse (Adiya, Sass et Social) de son dahira. L'application offre aussi la possibilite d'envoyer et de recevoir des annonces (vocales ou ecrites) pour les membres appartenant au mem dahira. Jotaayou Mouride vous permet aussi de publier vos evenements qui seront visibles pour toute personnes possedant un compte dans l'application. En fin, chaque dahira aura ses propres repertoires (audio et photo) dans lesquels, ils pouront sauvegarder leurs donnees (NB: Seuls les membres designes comme administrateur peuvent ajouter des audios ou photos dans ces repertoire)."</string>
    <string name="offline_used">"Vous pouvez utiliser l'application Jotaayou Mouride sans posseder un compte dans l'application. Mais la seule ressource qui sera disponible pour vous est d'ecouter des songs religieux telques les Khassaide et le Coran disponible dans la page de l'accueil."</string>
    <string name="login_sign_in_description">"Rien est plus simple que de s'inscrire dans cette application. Juste cliquez sur SE CONNECTER en haut a votre droit. Entrez votre numero de telephone, attendez le code de validation, entrez votre code et continuez. A la page suivant, suivez les instructions et enregistrez vos informations personnelle."</string>
    <string name="create_dahira_description">"Si vous etes administrateur de votre dahira c'est a dire le gestionnaire de votre dahira, vous devez dabord creer votre dahira et l'enregistrer dans l'application. Pour se faire, naviguez sur le menu en haut a votre gauche et cliquez sur CREER UN NOUVEAU DAHIRA. Dans la page suivante, choisissez un logo de votre dahira si diponible, sinon vous pouvez utiliser le logo deja propose. Remplir le formulaire et cliquez sur SUIVANT. Dans la page suivante, completez le second formulaire si necessaire et cliquez sur TERMINER LA CREEATION DE MON DAHIRA. C'est fini yeahhhh! Votre dahira est desormais disponible dans la base de donnees. Congratulations!"</string>
    <string name="add_member_description">"Attention! seuls les membres designes comme administrateur peuvent ajouter, modifier ou supprimer un membre. Pour ajouter un membre, assurez vous que la personne s'est d'abord inscrit dans l'application Jotaayou Mouride. Navigez sur le MENU, cliquez sur MES DAHIRA, selectionnez le dahira dont vous etes administrateur, cliquez encore sur le MENU puis et en fin, cliquez sur AJOUTER UN NOUVEAU MEMBRE. Sur la petite fenetre qui s'ouvre, entrez le NUMERO DE TELEPHONE ou l'ADRESSE EMAIL du membre que vous voulez ajouter puis cliquez sur AJOUTER. Et c'est fini!"</string>
    <string name="add_cotisation_description">"Seuls les membres designes comme administrateur peuvent ajouter une cotisation. Pour se faire, naviguez sur le MENU, MES DAHIRAS, selectionnez le dahira correspondant, naviguez encore sur le MENU, VOIR LES MEMBRES et selectionnez le membre correspondant, naviguez encore sur le MENU puis AJOUTER(ADIYA, SASS, SOCIAL). Dans la nouvelle page qui s'ouvre, choisir une date, entrez le montant de la cotisation et selectionnez le type de la cotisation (Adiya, Sass ou Social) puis ENREGISTRER. NB: Toute cotisation enregistrer sera ajoutee automatiquement dans la caisse du dahira. Ainis on aura la somme presente de la caisse a temps reel."</string>
    <string name="add_depa_description">"Seuls les membres designes comme administrateur peuvent ajouter des evenements, des photos ou des audios. Pour se faire, naviguez sur MENU, MES DAHIRAS, selectionnez votre dahira, selectionnez l'element souhaiter puis remplir les formulaires ou suivez les instructions proposees."</string>
    <string name="send_announcement_description">"Toute personne membre d'un dahira peut envoyer une annonce vocale ou ecrite qui sera visible pour tous les membres de ce dahira. Pour se faire, naviguez sur MENU, MES DAHIRAS, selectionnez votre dahira, naviguez encore sur le MENU puis AJOUTER UNE ANNONCE. Selectionnez l'image vocale ou ecrite puis enregistrer et envoyer votre annonce."</string>
    <string name="other_functions_description">"Toutes autres fonctionnalitees peuvent etre consultees par un membre d'un dahira donne. Assurez vous d'etre ajouter en tant que membre du dahira par l'administrateur du dahira si ce dernier est cree et enregistre dans l'app. Vous pouvez trouver le contact d'un dahira facilement en navigant sur le menu puis tous les dahira ou bien rechercher le dahira en entrant son nom puis l'appeler directement via l'app."</string>
    <string name="add_admin_description">"Seuls un administrateur peut designer un autre membre comme administrateur. Ppour se faire, naviguez sur MENU, MES DAHIRA, selectionnez votre dahira, naviguez encore sur MENU, VOIR LES MEMBRES et cliquez sur le membre que tu veux designer comme administrateur. Dans la page personnelle de ce membre, naviguez sur MENU puis cliquez sur MODIFIER CE MEMBRE en bas du menu et faite la modification souhaitee (designer ce membre comme administrateur, supprimer ce membre ou bien l'attribuer a une commission)."</string>


    <string-array name="country_array">
        <item>Senegal</item>
    </string-array>

    <string-array name="region_array">
        <item>Dakar</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="login_with_email">Cliquez ici pour se connecter avec votre adresse email</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
</resources>
